# Liga88

Premiership ialah liga terkaya di dunia ketika ini dan selama sejumlah tahun itu ialah tempat semua pemain top dunia tertarik. Namun dengan kembalinya Liga88 atau mentalitas Galacticos di Real Madrid kami tampaknya menonton pergeseran dominasi sekali